英國讀書，間hall爆肺炎自我隔離中，你問我答

肺炎來吧
It’s my time

Btw今日對面flat上咗新聞
勿相認

有幾多案例？

具體間hall幾多我唔知
我嗰區好似7日1000幾

啱啱去無耐，又唔係好想返香港
但係英國真係大爆炸
宜家想返都返唔到

你嗰邊呢家幾點鐘？

凌晨一點半

想番黎比差佬打？

天下popo一擔擔

有無(搵人或自己)打飛機？

夠唔夠口罩？
(唔夠都寄唔到俾你，自己拆舊衫手縫個用啦)

樓主take care

隔離房中咗
我收收皮先

游水就有 呢度幾好游

英國撚+1 好似間間大學都大爆

咁有無參與、進行任何英國研究？

研究就無啦 書就有一本

有冇食鬼妹

flatmate有symptoms隔離緊

去廁所點算

啲鬼依家係hall仲開心party

寫左遺書未

en suite自己間房有廁所

隔離房肺炎佬今日生日，樓上中咗肺炎嘅都黎埋慶祝
肺炎一家親